SQQQ會唔會drop to zero咖

28落到19

合股無難度

唔會

明明今朝納dee期貨都見紅
無啦啦係亞洲時段又上番0.7%
美股真係唔識跌
all in TQQQ 無窮人

跌到$5再合股

美股係咪進入左龍市mod

跌到1蚊？20合1！哈又20蚊了

納dee上14000等睇

5蚊變25蚊

好玩唔玩走去同麵神坐同一條船